\begingroup
\renewcommand{\section}[2]{\anonsection{\refname}}
\begin{thebibliography}{00}

\bibitem{rest}
    Архитектура REST : [электронный ресурс] / Хабр. --- 2008. ---
    URL: https://habr.com/ru/post/38730/ (дата обращения: 05.11.2019)

\bibitem{roy_fielding}
    Roy T. Fielding : Senior Principal Scientist : [website]. –-- 
    URL: https://roy.gbiv.com (дата обращения: 05.11.2019)

\bibitem{roy_fielding_thesis}
    Fielding, Roy Thoman. Architectural Styles and the Design of 
    Network-based Software Architectures
    : Dissertation submitted in partial satisfaction of the requirements 
    for the degree of Doctor of Philosophy in Information and Computer Science
    : Doctoral dissertation
    / Fielding Roy Thomas ; University of California. --- Irvine, 2000. --- 
    URL: https://www.ics.uci.edu/$\sim$fielding/pubs/dissertation/top.htm
    (дата обращения: 11.11.2019)

\bibitem{distributed_system_requirements}
    Щелоков С.А. Проектирование распределенных информационных систем 
    : курс лекций по дисциплине <<Проектирование распределенных информационных систем>> 
    : [текст] / С.А. Щелоков, Е.Н. Чернопрудова ; Оренбургский гос. ун-т. --- 
    Оренбург : ОГУ, 2012. --- 195 с. : ил.

\bibitem{osi_levels}
    Понятие промежуточной среды : [электронный ресурс] / НОУ ИНТУИТ.---
    URL: https://www.intuit.ru/studies/courses/1115/177/lecture/4778

    ?page=4 (дата обращения 05.11.2019)

\bibitem{message_queue}
    Message queuing : [electronic resource] / CloudAMQP. --- 
    URL: https://www.cloudamqp.com/blog/2014-12-03-what-is-message-queuing.html (дата обращения: 07.11.2019)

\bibitem{rpc}
    What is Remote Procedure Call (RPC)? : [electronic resource] / Poftut. --- 
    URL: https://www.poftut.com/what-is-remote-procedure-call-rpc/ (дата обращения: 07.11.2019)

\bibitem{tcpip}
    W. Richard Stevens. TCP/IP Illustrated, Vol. 1: The Protocols 
    : Addison-Wesley Professional Computing Series : [text]. --- 
    1st ed. --- Boston : Addison-Wesley Professional, 1994. --- 600 pp.
    : illus.

\bibitem{http}
    Hyper Transfer Protocol (HTTP) : [electronic resource] / MDN. --- 
    URL: https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/HTTP (дата обращения: 08.11.2019)

\bibitem{rest_habr}
    Что такое RESTful на самом деле : [электронный ресурс] / Хабр. --- 2016. ---
    URL: https://habr.com/ru/company/hexlet/blog/274675/ (дата обращения: 08.11.2019)

\bibitem{load_balancing}
    Ali Alakeel. Load Balancing in Distributed Computer Systems : [text]
    / Ali Alakeel // International Journal of Computer Science 
    and Information Security / University of Tabuk. --- Tabuk, 2010. 
    --- p. 8-13

\bibitem{distributing_caching}
    Our 5-minute guide to distributed caching : [electronic resource] / ITPRO. ---
    URL: https://www.itpro.co.uk/virtualisation/30271/our-5-minute-guide-to-distributed-caching
    (дата обращения: 10.11.2019)

\bibitem{security_policy}
    Key Elements of an Information Security Policy : [electronic resource] / Infosec. ---
    URL: https://resources.infosecinstitute.com/key-elements-information-security-policy
    (дата обращения: 10.11.2019)

\bibitem{confidentiality_of_information}
    What is Confidential Information : [electronic resource] / EveryNDA. ---
    URL: https://www.everynda.com/blog/what-is-confidential-information (дата обращения: 10.11.2019)

\bibitem{xml}
    YAML vs JSON vs XML | What is the Difference Between Them? : [electronic resource] 
    / CSEstack [Electronic resource]. --- 
    URL: https://www.csestack.org/yaml-vs-json-vs-xml-difference (дата обращения: 10.11.2019)

\bibitem{xmlrpc}
    XML-RPC vs SOAP : [electronic resource] / weblog.masukomi.org. --- 2006. ---
    URL: https://weblog.masukomi.org/2006/11/21/xml-rpc-vs-soap (дата обращения: 10.11.2019)

\bibitem{amf}
    Action Message Format --- AMF 0 : AMF 3 Specification : [electronic resource] 
    / Adobe. --- 
    URL: https://www.adobe.com/content/dam/acom/en/devnet/pdf/amf0-file-format-specification.pdf
    (дата обращения: 20.05.2021)

\bibitem{flash}
    Adobe Flash Player : [website] / Adobe. --- 
    URL: https://www.adobe.com/ru/products/flashplayer.html (дата обращения: 11.11.2019)

\bibitem{html}
    What is HTML? : [website] / W3C ; World Wide Web Consortium. ---
    URL: https://www.w3.org/html/ (дата обращения: 11.11.2019)

\bibitem{jpeg}
    The JPEG (Joint Photographic Experts Group) image file format : [electronic resource] 
    / ntchosting. ---
    URL: https://www.ntchosting.com/encyclopedia/multimedia/jpg-image-file-format/
    (дата обращения: 11.11.2019)

\bibitem{crud}
    What is CRUD? : [electronic resource] / Codeacademy. ---
    URL: https://www.codecademy.com/articles/what-is-crud (дата обращения: 11.11.2019)

\bibitem{alekseeva}
    Алексеева, В.А. Проектирование высокопроизводительной распределенной информационной системы 
    для обеспечения логики многопользовательского сетевого приложения 
    : Специальность <<Программная инженерия>> : Магистерская выпускная квалификационная работа 
    : Реферат по теме выпускной работы / Алексеева Виктория Анатольевна ; Донецкий 
    национальный технических университет. --- Донецк, 2017. ---
    URL: http://masters.donntu.org/2016/fknt/alekseeva/diss/index.htm
    (дата обращения: 15.10.2020) 

\bibitem{sednetsev}
    Седнецев, М.А. Разработка и исследование рспределенных систем
    : Специальность <<Программная инженерия>> : Магистерская выпускная квалификационная работа 
    : Реферат по теме выпускной работы / Седнецев Максим Андреевич ; Донецкий 
    национальный технических университет. --- Донецк, 2019. ---
    URL: http://masters.donntu.org/2018/fknt/sednevets/diss/index.htm
    (дата обращения: 15.10.2020) 

\bibitem{vorotyntsev}
    Воротынцев, Н.В. Исследование подхода использования распределенных модулей для обеспечения 
    защиты информации 
    : Специальность <<Программная инженерия>> : Магистерская выпускная квалификационная работа 
    : Реферат по теме выпускной работы / Воротынцев Николай Викторович ; Донецкий 
    национальный технических университет. --- Донецк, 2006. ---
    URL: http://masters.donntu.org/2005/fvti/vorotyntsev/index.htm
    (дата обращения: 15.10.2020) 

\bibitem{krishekno_gorin_article}
    Крищенко В.А., Горин С.В. Поддержка разработки распределенных 
    приложений в Microsoft .NET Framework : [текст] / Крищенко В.А., Горин С.В. 
    ; Национальный Открытый Университет <<ИНТУИТ>>. --- [2 изд.] . --- 
    Москва, 2016. --- 249 с. : ил. 

\bibitem{prihodko}
    Приходько, С.А. Анализ и проектирование распределённых объектно-ориентированных сред 
    выполнения 
    : Специальность <<Программная инженерия>> : Магистерская выпускная квалификационная работа 
    : Реферат по теме выпускной работы / Приходько Семён Артурович; Донецкий 
    национальный технических университет. --- Донецк, 2009. ---
    URL: http://masters.donntu.org/2008/fvti/prihodko/diss/index.htm
    (дата обращения: 15.10.2020) 

\bibitem{mazalov_chernyshova_gilmanova_article}
    Mazalov R.A. Overview of REST architectural style 
    / Мазалов Р.А., Чернышова А.В., Гильманова Р.Р. ; Донецкий национальный 
    технический университет. --- Текст : непосредственный
    // VI Международная научно-техническая конференция 
    <<Современные информационные технологии в образовании и 
    научных исследованиях>> (СИТОНИ-2019) / Донецкий национальный технический университет
    . --- Донецк, 2019. --- С.442--448.

\bibitem{software_metrics}
    Разработка ПО: метрики программных проектов : [электронный ресурс] / itc.ua . ---
    URL: https://itc.ua/articles/razrabotka\_po\_metriki\_programmnyh\_proektov\_27774/
    (дата обращений 07.02.2020)

\bibitem{loc}
    Строки исходного кода : [электронный ресурс] / xcv.wiki. ---
    URL: https://deru.xcv.wiki/wiki/Lines\_of\_Code (дата обращения: 08.02.2020)

\bibitem{loc_metrics}
    Программный код и его метрики : [электронный ресурс] / Хабр. ---
    2010. --- URL: https://habr.com/ru/company/intel/blog/106082/
    (дата обращения: 08.02.2020)

\bibitem{lloc}
    Метрики размера : [электронный ресурс] / studopedia.su. ---
    URL: https://studopedia.su/17\_117810\_metriki-razmera.html
    (дата обащения: 09.02.2020)

\bibitem{halstead_metrics}
    Maurice H. Halstead. Elements of Software Science : [text] 
    / Maurice H. Halstead. --- [1st ed.]. --- 
    New York : Elsevier, 1977. --- 127 pp. : illus.

\bibitem{metrics_viva64}
    Метрики кода программного обеспечения : [электронный ресурс] / viva64 
    . --- URL:  https://www.viva64.com/ru/a/0045/ (дата обращения:
    09.02.2020)

\bibitem{spaghetti_code}
    Спагетти-статья о спагетти-коде : [электронный ресурс] / Хабр . ---
    URL: https://habr.com/ru/post/187154/ (дата обращения: 10.02.2020)

\bibitem{mccabe_metric}
    T. J. McCabe. A complexity measure : [text] : IEEE
    / T. J. McCabe. --- [1st ed.] --- 
    New York : IEEE, 1976. --- 308--320 pp.

\bibitem{control_flow_metrics}
    Метрики сложности потока управления программы : [электронный ресурс] 
    / studfile.net . ---
    URL:  https://studfile.net/preview/3845261/ (дата обращения:
    11.02.2020)

\bibitem{hansen_metric}
    Geoffrey K. Gill. Cyclomatic complexity metrics 
    revisited: an empirical study of software development and 
    maintenance : [text] 
    / Geoffrey K. Gill, Chris F. Kemerer ; Massachusetts Institute of Technology
    . --- Massachusetts : Massachusetts Institute of Technology, 1990. --- 38 pp.

\bibitem{testing_strategies}
    Victor R. Basili. Comparing the effectiveness of 
    software testing strategies : [text] / Victor R. Basili, 
    Richard W. Selby // IEEE Transactions on Software Engineering. ---
    1987. --- p. 1278--1296

\bibitem{modules_in_pl}
    Martin Shepperd. Design metrics: An empirical analysis : 
    [text] / Martin Shepperd // Software Engineering Journal. ---
    1990. --- p. 3--10

\bibitem{module_coupling_classes}
    Norman E. Fenton. Software Metrics: A Rigorous Approach : [text] 
    / Norman E. Fenton. --- [1st ed.] --- London : Chapman \& Hall, 1992

\bibitem{kafura_metric}
    D. Kafura. Software structure metrics based on 
    information flow : [text] / S. Henry and D. Kafura // IEEE 
    Transactions on Software Engineering. --- 1981. --- p. 510--518

\bibitem{visualization_system_properties}
    M. J. Oudshoorn. Aspects and taxonomy 
    of program visualisation : [text] / M. J. Oudshoorn, H. Widjaja, 
    S. K. Ellershaw ; In Peter D. Eades and Kang Zhang, editors 
    //  World Scientific / Hackensack. --- NJ, 1996. --- p. 3--26

\bibitem{code_reviewers}
    Diana Sidarkeviciute. Program analysis and visualisation: 
    Towards a declarative approach : [text] / Diana Sidarkeviciute 
    // Informatica.--- 1997. --- p. 153--175

\bibitem{dynamic_queries}
    Christopher Williamson. The dynamic HomeFinder: 
    evaluating dynamic queries in a real-estate information exploration 
    system : [text] / Christopher Williamson, Ben Shneiderman // In 
    Proceedings of the 15th annual international ACM SIGIR conference 
    on Research and development in information retrieval / ACM Press. 
    --- Copenhagen, 1992. --- p. 338--346

\bibitem{young_munro_visualization}
   P. Young. Visualising software in virtual reality : 
   [text] / C.P. Young, Malcolm Munro // In Proceedings of the IEEE 6th 
   International Workshop on Program Comprehension / IEEE Computer 
   Society. --- Ischia, 1998. --- p. 19--26

\bibitem{zhukova}
    Жукова, Д.К. Оцена сложности разработки программного обеспечения по 
    объектно-ориентированной модели 
    : Специальность <<Программная инженерия>> : Магистерская выпускная 
    квалификационная работа 
    : Реферат по теме выпускной работы / Жукова Дарья Константиновна; 
    Донецкий национальный технических университет. --- Донецк, 2011. ---
    URL: http://masters.donntu.org/2010/fknt/zhukova/diss/index.htm
    (дата обращения: 15.10.2020) 

\bibitem{helix_qac}
    Static Code Analyzers for C and C++ : [website] / Helix QAC 
    . --- URL: https://www.perforce.com/products/helix-qac (дата обращения:
    20.02.2020)

\bibitem{testwell_cmtxx}
    Testwell CMT++ : [website] / Testwell CMT++. ---
    URL: http://www.testwell.fi/cmtdesc.html (дата обращения:
    20.02.2020)

\bibitem{csv}
    Описание формата CSV : [электронный ресурс] / FilesReview. ---
    URL: https://filesreview.com/ru/info/csv
    (дата обращения: 21.02.2020)

\bibitem{understand}
    Understand : [electronic Resource] / SciTools. ---
    Mode of access:  https://scitools.com
    (дата обращения: 20.02.2020)

\bibitem{effective_cxx}
    Скотт Мейерс. Эффективный и современный C++: 42 специальные 
    рекомендации по использованию C++11 и C++14 : [текст]
    : Пер. с англ. --- [3 изд.] --- Москва : ООО <<И. Д. Вильямс>>, 2016
    . --- 304 с. : ил.

\bibitem{misra_c}
    Что такое MISRA и как её готовить : [электронный ресурс] / Habr. ---
    URL: https://habr.com/ru/company/pvs-studio/blog/482490/
    (дата обращения: 22.02.2020)

\bibitem{rsm}
    Resource Standard Metrics : [electronic resource] / M Squared Technologies. ---
    URL: https://msquaredtechnologies.com/Resource-Standard-Metrics.html
    (дата обращения: 20.02.2020)

\bibitem{eclipse}
    The Platform for Open Innovation and Collaboration : [electronic resource] / Eclipse. ---
    URL: https://www.eclipse.org
    (дата обращения: 15.03.2020)

\bibitem{visual_studio}
    Visual Studio : [electronic resource] / Microsoft. ---
    URL: https://visualstudio.microsoft.com/ru/
    (дата обращения: 21.03.2020)

\bibitem{jbuilder}
    JBuilder : [electronic resource] / Embarcadero. ---
    URL: https://www.embarcadero.com/ru/jbuilder
    (дата обращения: 14.03.2020)

\bibitem{ci}
    Continuous Integration для новичков : [электронный ресурс] / Habr. ---
    URL: https://habr.com/ru/post/352282/
    (дата обращения: 15.03.2020)

\bibitem{metrix_xx}
    Metrix++ : [electronic resource] / Metrix++. ---
    URL: https://metrixplusplus.github.io/home.html
    (дата обращения: 25.03.2020)

\bibitem{mit}
    Построчный разбор лицензии MIT : [электронный ресурс] / Habr. ---
    URL: https://habr.com/ru/post/310976/
    (дата обращения: 20.03.2020)

\bibitem{frama_c}
    Frama-C : [electronic resource] / Frama-C. ---
    URL: https://frama-c.com
    (дата обращения: 20.02.2020)

\bibitem{gnu_licenses}
    GNU Licenses : [electronic resource] / Free Software Foundation. ---
    URL: https://www.gnu.org/licenses/licenses.html
    (дата обращения: 25.04.2020)

\bibitem{ast}
    Abstract Syntax Tree : [electronic resource] / PS-Group. ---
    URL: https://ps-group.github.io/compilers/ast
    (дата обращения: 07.04.2020)

\bibitem{txt}
    Описание формата TXT : [электронный ресурс] / FilesReview. ---
    URL: https://filesreview.com/ru/info/txt
    (дата обращения: 08.04.2020)

\bibitem{sloccount}
    SLOCCount : [electronic resource] / David A. Wheeler’s Personal Home Page. ---
    URL: https://dwheeler.com/sloccount/
    (дата обращения: 20.02.2020)

\bibitem{cocomo}
    Barry Boehm. Software cost estimation with COCOMO II : [text] 
    / Barry Boehm ; Englewood Cliffs, NJ. --- 
    NJ : Prentice-Hall, 2000. --- 540 pp. : illus.

\bibitem{sourcemonitor}
    SourceMonitor : [electronic resource] / Campwood software. ---
    URL: http://www.campwoodsw.com/sourcemonitor.html
    (дата обращения: 20.02.2020)

\bibitem{code_counter_pro}
    Code Counter Pro : [electronic resource] / CNET. ---
    URL:  https://download.cnet.com/Code-Counter-Pro/3000-2383\_4-10173501.html
    (дата обращения: 20.02.2020)

\bibitem{functional_points}
    Методы оценки --- функциональные точки : [электронный ресурс] / CoderLessons. ---
    URL: https://coderlessons.com/tutorials/akademicheskii/izuchite-metody-otsenki/metody-otsenki-funktsionalnye-tochki 
    (дата обращения: 07.04.2020)

\bibitem{xls}
    Описание формата XLS : [электронный ресурс] / FilesReview. ---
    URL: https://filesreview.com/ru/info/xls
    (дата обращения: 28.04.2020)

\bibitem{sloc_metrics}
    SLOC Metrics : [electronic resource] / CNET. ---
    URL: https://download.cnet.com/SLOC-Metrics/3000-2212\_4-10254740.html
    (дата обращения: 20.02.2020)

\bibitem{git}
    Введение --- Основы Git : [электронный ресурс] / Git. ---
    URL: https://git-scm.com/book/ru/v2/Введение-Основы-Git
    (дата обращения: 29.04.2020)

\bibitem{svn}
    Subversion (SVN) --- Что это такое? : [электронный ресурс] / komtet. ---
    URL: https://www.komtet.ru/lib/etc/svn/subversion-chto-eto-takoe
    (дата обращения: 29.04.2020)

\bibitem{mercurial}
    Mercurial source control management : [electronic resource] / Mercurial. ---
    URL: https://www.mercurial-scm.org/about
    (дата обращения: 29.04.2020)

\bibitem{github}
    Github : [electronic resource] / Github . ---
    URL: https://github.com
    (дата обращения: 05.09.2020)

\bibitem{gitlab}
    Gitlab : [electronic resource] / Gitlab. ---
    URL: https://gitlab.com
    (дата обращения: 05.09.2020)

\bibitem{chernyshova_mazalov_integrated_static_analysis}
    Мазалов Р.А. Интегрируемый статический анализ для программного 
    проекта с использованием архитектурного стиля REST / Мазалов Р.А., Чернышова А.В. ; 
    Донецкий национальный технический университет. --- Текст : непосредственный
    // III Международная научно-практическая конференция <<Программная инженерия: 
    методы и технологии разработки информационно-вычислительных систем>> (ПИИВС-2020)
    / Донецкий национальный технический университет. --- 
    Донецк, 2020. --- С.125--128.

\bibitem{webhooks}
    About webhooks : Learn the basics of how webhooks work to help you build and 
    set up integrations : Github Docs. : [electronic resource] / Github. --- 2020. --- 
    URL: https://docs.github.com/en/free-pro-team@latest/developers/webhooks-and-events/about-webhooks
    (дата обращения: 10.10.2020)

\bibitem{sha}
    Пошагово объясняем, как работает алгоритм хеширования SHA-2 (SHA-256) :
    Определение SHA-2 : [электронный ресурс] / Tproger. --- 
    URL: https://tproger.ru/translations/sha-2-step-by-step
    (дата обращения: 10.10.2020)

\bibitem{blob}
    Blob : Определение : [электронный ресурс] / MDN. --- 
    URL: https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/API/Blob
    (дата обращения: 10.10.2020)

\bibitem{base64}
    Кодирование и декодирование в формате Base64 : Определение Base64 
    : [электронный ресурс] / MDN. --- 
    URL: https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/API/WindowBase64/Base64\_

    encoding\_and\_decoding
    (дата обращения: 10.10.2020)

\bibitem{jwt}
    Пять простых шагов для понимания JSON Web Tokens (JWT) : [электронный ресурс] / Habr. ---
    URL: https://habr.com/ru/post/340146/
    (дата обращения: 15.10.2020)

\bibitem{monolythic_style_vs_microservices}
    Монолитная vs Микросервисная архитектура : [Элелктронный ресурс] / proglib.io. ---
    URL: https://proglib.io/p/monolitnaya-vs-mikroservisnaya-arhitektura-2019-09-16
    (дата обращения: 15.10.2020)

\bibitem{nginx}
    Nginx : [electronic resource] / nginx.com. ---
    URL: https://nginx.org/en/
    (дата обращения: 23.10.2020)

\bibitem{apache_webserver}
    Apache HTTP Server Project : [electronic resource] / apache.org. ---
    URL: https://httpd.apache.org/
    (дата обращения: 01.11.2020)

\bibitem{wsgi_server}
    WSGI Servers : [electronic resource] / Full Stack Python. ---
    URL: https://www.fullstackpython.com/wsgi-servers.html
    (дата обращения: 01.11.2020)

\bibitem{dot_format}
    The DOT Language : [electronic resource] / graphviz.org. ---
    URL: https://www.graphviz.org/doc/info/lang.html
    (дата обращения: 05.11.2020)

\bibitem{clang}
    Clang: a C language family frontend for LLVM : [electronic resource] / LLVM Project. ---
    URL: https://clang.llvm.org/
    (дата обращения: 03.02.2021)

\bibitem{llvm}
    The LLVM Compiler Infrastructure : [electronic resource] / LLVM Project. ---
    URL: https://llvm.org/
    (дата обращения: 03.02.2021)

\bibitem{python}
    Beginner's Guide to Python : [electronic resource] / Python. ---
    URL: https://wiki.python.org/moin/BeginnersGuide
    (дата обращения: 22.03.2021)

\bibitem{setuptools}
    Setuptools documentation : [electronic resource] / ReadTheDocs documentation. ---
    URL: https://setuptools.readthedocs.io/en/latest/index.html
    (дата обращения: 17.03.2021)

\bibitem{pybind11}
    pybind11 — Seamless operability between C++11 and Python : [electronic resource] / pybind11 Documentation. ---
    URL: https://pybind11.readthedocs.io/en/stable/
    (дата обращения: 17.03.2021)

\bibitem{jinja2}
    Welcome to Jinja2 : [electronic resource] / Jinja2 documentation. ---
    URL: https://jinja2docs.readthedocs.io/
    (дата обращения: 24.03.2021)

\bibitem{flask}
    Welcome to Flask : [electronic resource] / Flask documentation. ---
    URL: https://flask.palletsprojects.com/en/2.0.x/
    (дата обращения: 03.02.2021)

\bibitem{flask_security}
    Flask-Security : [electronic resource] / Flask-Security documentation. ---
    URL: https://pythonhosted.org/Flask-Security/
    (дата обращения: 14.03.2021)

\bibitem{sqlalchemy}
    SQLAlchemy --- The Database Toolkit for Python : [electronic resource] / SQLAlchemy documentation. ---
    URL: https://www.sqlalchemy.org/
    (дата обращения: 14.03.2021)

\bibitem{flask_restx}
    Welcome to Flask-RESTX’s documentation! : [electronic resource] / Flask-RESTX documentation. ---
    URL: https://flask-restx.readthedocs.io/en/latest/
    (дата обращения: 14.03.2021)

\bibitem{postgresql}
    PostgreSQL: The World's Most Advanced Open Source Relational Database : [electronic resource] / PostgreSQL. ---
    URL: https://www.postgresql.org/
    (дата обращения: 14.03.2021)

\bibitem{pip}
    pip is the package installer for Python : [electronic resource] / pip documentation. ---
    URL: https://pip.pypa.io/en/stable/
    (дата обращения: 27.03.2021)

\bibitem{venv}
    venv --- Creation of virtual environments : [electronic resource] / Python documentation. ---
    URL: https://docs.python.org/3/library/venv.html
    (дата обращения: 27.03.2021)

\bibitem{gnu_time}
    GNU Time --- GNU Project --- : GNU Time documentation 
    : [electronic resource] / Free Software Foundation. --- 
    URL: https://www.gnu.org/software/time/
    (дата обращения: 03.05.2021)

\bibitem{occupational_safety}
    Охрана труда от А до Я. Что такое охрана труда 
    : [электронный ресурс] / coko. ---
    URL: https://coko1.ru/articles/protection/ohrana-truda-ot-a-do-ya/
    (дата обращения: 05.05.2021)

\bibitem{working_space}
    Описание рабочего места программиста 
    : [электронный ресурс]. ---
    URL: https://sites.google.com/site/karevasysoeva/home/zrenie-celoveka-i-vlianie-komputera/opisanie-rabocego-mesta-programmista
    (дата обращения: 05.05.2021)

\bibitem{optimal_zone}
    Оборудование рабочего места программиста. Моторное поле 
    : [электронный ресурс]. --- 
    URL: http://www.transportbasis.ru/baits-25-4.html
    (дата обращения: 06.05.2021)

\end{thebibliography}
\endgroup

\clearpage
